學生屋企人過身 搞到我個心都噏住噏住

學生屋企人過咗身 覺得成件事好sad...

唉 點算

好好陪下佢地

黑警殺人

sad咗下

咁突然？咩事走左？

我都唔知，淨係知成件事都幾突然吓

唉對屋企人好d

咁唯有關心多d學生，有需要時開解下佢地
不過老豆走左，仲有冇經濟能力補習都成問題，希望佢地支持得住啦

唉。。